南昌北 劉家衡議員辦事處又比藍絲搞

成班藍絲上去圍住辦事處 又郁手郁腳
依家嘈緊

南昌北 劉家衡現正直播。

推

啲狗都唔會理

有議員助理指被人用拐杖攻擊 手背受傷

流曬血 甩皮

有白衫狗到場話拘捕攻擊人既藍絲wo

小心

私人地方 點解無權比咩人入去呀?
吠咩姐少數藍絲狗

士沙炸

小心原告變被告

成班少數藍絲狗打完人就走
影曬大頭啦

吓?!?

列印大頭照
張貼
Profit!!

依家有狗到場處理 熜左直播

對手日日做野正名區議會做對了

啲狗又失蹤

啲狗邊會理

Source: 南昌北 劉家衡 FB

//【恐怖襲擊劉家衡李文浩議員辦事處】

今日超過三十名幪面暴徒，帶同武器破壞辦事處，襲擊劉家衡、@李文浩 和其他員工，更胸襲我們的女同事，@搣時潘 和另一位女同事受傷送院。

請看清楚，誰才是暴徒。//

藍絲表演轉身就仆親

全港抗疫之時 無腦藍絲周圍吐口水

小心
班仆街收左錢

白髮粗框個男人係咪即係依個人?

副眼鏡好似match

耳珠都match

香港政研會主席鄧德成???
參加過2016年立法會選舉
公眾人物都咁暴力，IP都唔洗check

想拉個議員咋掛？

何妖d fd

睇死一個都唔告

我記得昨天藍絲先上完。

係
兩位區議員成日比人搞

CLS

Match

係佢